backuptrans an轉ios

有冇人夾backuptrans license
或者有冇人未用哂license可以放

請問backuptrans幾錢架?
好貴既咩